[認真撚] GPA 1.07 點算好

讀緊Shitty U
自己唔生性 考試唔溫書
我知我抵死
炒咗2科
Sem A個GPA 1.07
點算好

Quit u

Quit U 即係邊間U?

驚條毛咩

垃圾global business拉低我個分

垃圾

10年前sem a 0.86

有圖有真相

爆4仲難過gpa 1

算高

City Ching 咩科？

咁緊張gpa做咩？點低都係畢到業架啦

核工

我唔係第一日上連登嘅

比個位人啦

我讀大學嗰陣有個同學0.7X
最後都畢到業
唔知佢做過乜
不過三年佢都hea底
不過十鳩幾年前

比個位我啦，讀緊唔拉curve既公開大學但爆左4

quit 左都唔會多左個出黎ga

你粒星係咪出貓拎番黎

明明讀shitty竟然敢叫自己做港大臭雞

讀shitty唔可以叫自己港大臭雞咩

見committee 果陣 玩先軟後硬
首先喊晒口話有家庭有問題點點點
再兇尻佢地話自己近排排緊期睇精神科
有自殺傾向 讀唔到書
其間時喊時笑扮痴線佬
最尾求佢比次機會defer
但老老豆豆我聽人講如果你第一次咁低求其作個理由佢都比你繼續讀架bo

year幾

粒星係exclude from GPA 喎ching

1

Quit U揀過第二科啦，認真

含啦臭雞

屌，大學大把人低gpa啦。唔想讀咪quit, 就讀咪繼續retake/defer咁讀囖

有咩好問

why defer

未reg過呢d科所以唔知 sor
Btw f左個d科下個sem努力讀應該追得番啦 加油

出黎做野啦，讀乜9

你請我？

Quit啦讀到噉

借問 poly幾多分要retakes

睇你要乜
你想追gpa嘅話
首先quit尻晒所有活動
然後朝7晚11摺lib日刨夜刨
如果你咁都追唔到
就真係quit u出來做野仲好

想問要比多幾多錢？

比返個位人啦

我個dept 唔洗見committee
係見advisor 收封warning 就得
基本上無人想理你

F先要

其實真係 差唔多完全唔做assignment 先 囉咁嘅成績

都唔知交稅黎資助樓主呢啲垃圾讀書為咩

我都係yr1 gpa得1 捱捱下而家都最後一個sem

個tutor寧願畀個D
都唔直接F咗你等你repeat
好大整蠱喎

肯讀既話
retake兩科F既
拎番兩科C range都過返2啦

通常連續兩個sem低過2先會逼你quit
仲想讀嘅咪今個sem生性啲囉

city d可以retake

問緊錢定分
F咪retake囉

個D*都唔計CGPA，通常呢啲科Pass咗就得
再加上D係可以retake
撚有整蠱，幫咗樓主添啦

唔係讀city呀嘛
對唔住囉

city雲集世界各路精英，你話想入就入到架咩

0.9 都試過啦
咪又係畢到業

1.07 7到加01啊嘛

好心你咪撚霸住個位啦
放個位比其他想讀書嘅人

其實依家有圖唔代表D咩, 依個世界有樣野叫"inspect element"

係, 我炒咁多次都淨係得封warning letter

之後d成績點?

連續3次都未term

好叻豬

有second low 囉叫

真係好睇dept

廢u就收皮啦
F左retake就cover左舊成績啦
同埋shitty咩hons有咩分別

玩撚完

我有1米6,高過樓主

笑撚左 笑撚埋右

......

我去到year3先拉返去2

自暴自棄, 對唔住好多人

最後Grad到？

追GPA定點?
SGPA有幾多?

唉

未grad

用錯emoji

樓主加油啦, 你先yr1
你係乜原因成績先咁差?

要追返話咁易啦一個sem姐

其實gpa 1真係難攞到豬 一個sem食兩個c range過3都唔難

洗老豆老母兩三萬一個學期做啲咁嘅嘢
仲要浪費納稅人啲錢
Quit吧啦你都係

有冇得retake/re exam 先？
有既話考番又係一條好漢

出左兩科炸喎 你咁快出晒?

點都讀到畢業啦 有張沙紙都好 反正都洗濕左個頭

輕而易舉咁用全F騎劫咗個1.07嘅post

你發生左咩事搞到炒晒咁強

辣殺

F 左可以retake返
個grade唔計
D和C-先最慘

shitty 咪算好
下sem retake 番搞掂
好過某D 鳩U retake番都照計gpa

D 都好似有得retake wor

咁C-最慘
Gpa 1.7

1.07究竟咩概念黎

過0爆1

快啲quit啦，成班asso等緊你個位呀，比真心想讀嘅人算啦

濕碎啦，我初時year one 又咪F咗兩科
依家又咪過三
比心機就得架啦

垃圾學人讀u
浪費社會資源

1.07仲難過3.7，好撚野。

輕鬆，retake完又一條好漢

global business 好似asso有開

拎1仲難過爆4
識寫字識睇書坐底都2起標

我反而想知1.07gpa肥兩科
你仲有咩選擇？
學院仲開位俾你讀咩？

不如樓主考慮下投胎下世讀好啲書

我groupmate 0.56

都係唔夠全F嘅0

咪下個sem讀書囉 咩點算姐

Y1 仲要sem A
識死咪努力追返囉

1.07
好高技術先做到

冇做過group project同assignment下話

讀邊科

讀 Shitty 點解 user name 係港大

我到year4先拉到去2

好撚幽默？

shitty咁快出grade嫁咩

咁快出曬咁多科

City yrone 繼唔繼on?

輕鬆啦

我yr1 sem a 都試低過1.7收warning
有個同學全F gpa0分都有
有個fd連續兩三個sem太低分比人term咗

點考到
利申Sem 中畀摸錯門追數又淋紅油 成半個月大把嘢要搞 冇返學
一科冇上過堂咁濟
一科三份功課淨係交左一份
一科連Final test 都係考前兩個鐘先知
又毒撚冇Source 都有2.9幾

睇嚟入啱科真係好緊要

計唔計

我當年0點幾你唔錯架喇

屌
Shitty踩mean有B
科大踩mean得C+
本身shitty d野夠弱智,仲要易過3
但你仲咁讀到屎片咁

叻啦叻啦

揀過第二科啦
反正都係乞食 㨂科hea嘅重好啦

我讀civil
只要係open book既考試
我都係入考場先開始學習
冇錯 係學習 唔係溫習

最後不負眾望咁肥同一科肥四次

year 1易搞，搵counselor話適應唔來，然後睇家庭醫生話抑鬱

基本上有免死今牌，year 3前唔會term你

然後你最好朝八晚七浮拉把，認清今個sem點解會咁差，衰過一次唔好再衰

利申：試過5科F

Rejupas入返同一科

c+ 定c

BBA 聽過有人GPA 0 都冇比提term
利申：十幾年前

屌你retake 都肥

係

聽過有人要pentatake

屌你我有個fd讀city 上個sem 0.4x 呢家仲讀緊啦

你真係未遇過真正killer
佢老味engine某啲professor真係夠膽死整到份卷連題目都睇唔明
認真上堂溫書都會近乎交白卷

利申: 試過唔過2，已grad

Shitty都可以1.07
咁撚廢真係少見

乜唔係tritake 完都肥就要term

規矩是死的
如果準備好比死更難受可以試下敲programme leader門求情

咁撚廢就接埋收聲啦
Civil啲數咁廢
我QFin當年裸考都3.幾啦

同道中人

點做到

又heptaker 又qfin u like la

啱呀

我都係shitty
最低試過0.5
而家都過到3

善用起底功能啦

原來我1.83都未係最差

認真 點解個個F幾科都仲過到3？
你地全部有得retake蓋過個grade?
利申: 3條F之後完全追唔番

C+
Shitty個個都過3
多dayoff
又多女
都唔知唔俾心機做咩

考澳大囉

您想人點答您
認真同您講努力讀書讀番上去
唔好日日係hall扑野溝女
您咪又係繼續做
唔通您真係會改咩
您自己都知點先岩架啦您唔做姐
問問問問您老味咩

多女洗咪比心機讀書，落力冧女好過，好過ust 班爛grade毒撚

LM

有咩驚
gpa 1.9 都有intern做

你地咩U 想知幾多GPA先THIRD

唔係會俾人踢咩？

lm

冇問題
睇下邊個多d人請
到時你地女都養唔起

成班shitty狗不願面對

當真？

冇hon grad仲慘過grad唔到

city係咁

毒撚心態 天真嬌
係咁簡單就唔會有咁多毒撚啦

有得cover番
不過shitty咁廢都唔讀好d

利申 有女

我係 Final Year 先上番 2.5，之前一直低過 2.5，好彩冧掂兩個女 Lecturers ，比分鬆手，兩科攞 B+，唔係攞 third hon 都幾大獲，無得上台攞證書，老豆老母黎觀禮實穿煲。

大學大把人低gpa啦
唔過1都見過唔小
下sem努力啲咪得

尤其是city可以exclude番啲F
轉個頭CG又過番3

老實講可以exclude真係on撚9
不過好在d hr都唔係on9
city都係垃圾u黎

你畢業未？
揾工嗰陣鬼知你有冇hon

巴打踩得咁大力

連登第一屆gpa鬥低大會

試過0.幾
第一份工大公司應該唔會請
有工作經驗就可以轉番入去
其實都無咩野，最緊要有人肯比機會

巴打

上面話輕鬆過3嗰d一定係垃圾bba management

係,你試下讀engine 果d , 有d科最易爛grade, cs , ee

俾心機讀啦
而家追一定追得返
你再hea多幾個月就未必追得返

jump得

港大1.07勁定shitty4勁？

gpa 有撚用 我probation 過幾次tim
依家起ibank 做緊 加油

On99

retake返囉

0.91

粒星咩意思

0.4我都試過
最後咪又係畢到業

不過我唔是讀City

我第一個sem都唔過二，1.5都無，但我宜家就嚟讀埋最後一個sem，defer都唔使

利申，對我嚟講，GPA絕無意義，我淨係要畢業

唔計gpa

認真
如果我考1.X
我真係會考慮一下係咪自己根本唔岩讀，考慮Quit U
再想出路

比你畢到業，都冇人請啦

呢個post簡直係我心靈既綠洲

乜原來而家大學要上堂?

的確要反省下諗下
不過我覺得畢到業就唔會冇人請
始終請人唔係淨係睇學業成績

第一份工會緊要D lo

呢個真
後悔緊

relax

…

shitty

Finance?

有咩打算

應該係MS?

其實shitty狗幾撚時先肯認自己垃圾

我認我係垃圾
但垃唔垃圾就唔係睇邊間學校既，每間學校都有垃圾，我諗巴打你嗰間都有
同時GPA唔高亦唔等於一個人係垃圾既

btw點解仲未放grade

高GPA的確唔代表d咩,但低GPA又代表d咩呢
呢d就係濕鳩hr思維
同埋邊有咁撚多steve jobs咩

每間都有垃圾唔會改變shitty都係垃圾既事實

1.07 好高

我yr1 sem A 5科fail咗3科，gpa 0.74
而家都讀到最後一個sem，唔使defer兼準備second low畢業
所以樓主唔使驚

黎緊兩科應該d或者f

印象中hku過1就grad到啦

Poly 讀左4年 8個sem 有4個sem 唔過2
最後2.62準時 grad

有A-就咪出聲啦

點解有科上個sem仲in progress緊

Year 1Sem a同炒兩科
發奮讀書
依家CGPA 2.8x
雖然都柒架喇但算追返上黎
利申 同校

A一科拉咁多

下個sem認真啲囉

乜shitty冇連續2個sem唔過2會比人踢走咩

Shitty仔真係好廢

做返好d基本野記過到架啦

academic warning

爆4咪又係打工仔一個，你喺咪靠父幹先

有心就繼續努力啦

Shitty仔俾心機讀書啦
讀屎片都讀到你咁
我都登你地老豆老母慘啦

Quit shitty報i大算撚數啦

巴打你都踩得幾大力
好似同city有仇咁

鐘意睇人仆街姐
特別睇shitty撚/閪仆街最開心

成間房夾埋低過一都試過喇
最後咪又係咁畢業

唔溫書都算 __貓點都識掛
中間去一轉厠所我諗起馬都會合格

完全唔溫 去一轉點合格阿

夠㗎喇
識做一條=c range

所以話shitty好grade
成班垃圾仲要唔讀書
真係冇話錯你地

完全唔浪費任何一個機會踩city

十卜

我冇踩
我講事實姐
客觀事實就係shitty垃圾
成班shitty狗圍爐打J
又吹到成績唔撚緊要咁
係就唔會有人讀書

手足你勸下班垃圾啦
同佢地講有女既就飛撚左佢,專心溫書,本身冇女就唔好諗溝女啦

加油

最新update 同樓豬一樣
You aren't alone.

Shitty垃圾冇人想理你呀

上到UGC 就唔理啦
過3爆4呢啲嘢留返俾啲Asso HD人做啦

巴打咩college
咁多D既